誠徵PTGF ($40-$50/hr)

PTGF冇人有興趣

咁低人工 不了

又要熱情主動又要樣子優雅 又要乜撚野"自拍照"
請個個可能真係想要個gf

返得一粒鐘

係 掛羊頭賣狗肉

邊到有話淨係返1粒鐘

想騎劫